如果父母唔信CCTVB偏頗...

開一日live做孝順仔女陪佢地睇足一日解釋來龍去脈全程直播,
下一日同佢地睇CCTVB新聞賽後討論.